
                      Una grandísima pelicula, es más, me atrevería a decir que una obra maestra. La mejor en 3D que he visto ya que te hace meterte dentro de la historia, que también es apasionante, con el original argumento que tiene, no sólo una cinta de ciencia ficción sino una fábula sobre el amor, la amistad el respeto al medio ambiente, la solidaridad y el afán de superación. Los actores están estupendos, tanto los que encarnan a seres humanos como los que interpretan a los navi y las dosis de acción son espectaculares y están perfectamente integradas en la trama. La vería una y otra vez ya que es una pelicula que no cansa... Os la recomiendo plenamente ya que no os defraudará.
        
            